事實證明,西岸>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>東岸😂

東岸班廢柴收山拉

玩具野無人想知呀 波台打緊仗仲開玩具post ? 屌你老母咩

ching使唔使貢串牙=.=

開玩具就要屌啦 你都覺抵屌啦

sor9ry 囉

Yup
2pac>>>biggie smalls